{
  "April Fools' Day": "국제",
  "Big Game Celebration": "미국",
  "Bug-Off": "게임 고유",
  "Bunny Day": "서구권(부활절)",
  "Carnival of Venice": "이탈리아",
  "Cheese Rolling": "영국",
  "Children's Day": "일본",
  "Chuseok": "한국",
  "Countdown": "게임 고유",
  "Cowboy Festival": "미국/멕시코",
  "Cowherd & Weaver Girl Day": "동아시아",
  "Dano Festival": "한국",
  "Day of the Dead": "멕시코",
  "Dragon Boat Festival": "중화권",
  "Father's Day": "국제",
  "Festivale": "브라질/라틴권",
  "Fishing Tourney": "게임 고유",
  "Fireworks Show": "일본",
  "Grape Harvest Festival": "유럽권",
  "Groundhog Day": "미국/캐나다",
  "Halloween": "서구권",
  "Hinamatsuri": "일본",
  "International Children's Day": "국제",
  "International Museum Day": "국제",
  "Lantern Festival": "중화권",
  "Le 14 juillet": "프랑스",
  "Lunar New Year": "동아시아",
  "Marine Day": "일본",
  "May Day": "국제",
  "Moon-Viewing Day": "일본",
  "Mother's Day": "국제",
  "Nanakusa Gayu": "일본",
  "Nature Day": "국제",
  "New Year's Day": "국제",
  "New Year's Eve": "국제",
  "Nochevieja": "스페인",
  "Nook Friday": "미국",
  "Obon": "일본",
  "Prom": "미국",
  "Seollal": "한국",
  "Setsubun": "일본",
  "Shamrock Day": "아일랜드",
  "Shichi-Go-San": "일본",
  "Shōgatsu": "일본",
  "Silvester": "독일권",
  "Singmogil": "한국",
  "Summer Solstice": "국제",
  "Tanabata": "일본",
  "Tomato Festival": "스페인",
  "Toy Day": "서구권(크리스마스)",
  "Turkey Day": "미국(추수감사절)",
  "Valentine's Day": "국제",
  "Wedding Season": "국제",
  "Winter Solstice": "국제",
  "Young spring bamboo recipes become available": "일본권",
  "Ōmisoka": "일본",
  "π Day": "국제"
}
